dse用咩筆好?

sorry, 個問題可能好on9, 但係我想問下大家當年考試用咩筆, 啫喱筆(e.g. pilot g2) 呢種得唔得?

我老師話最好原子筆, 驚啫喱筆過底, 但係用開啫喱筆 用原子筆覺得好唔習慣

問啲咁嘅野真係好戇鳩 你個原因仲戇鳩

毛筆

粉筆

鐵筆

當年我份份卷都用鋼筆

毛筆同算盤
不過坊間買既算盤冇HKEAA approved既印，要買完後自己去考評局dum個印先
考試果陣人地係到督督督你就啪啪啪

識用一定用螢光筆。

蠟筆啦唔洗諗

毛筆
記得要自己磨墨 會好運啲

份份卷都用鉛芯筆

我都係
結果2晒

我有幾份卷冇用到
因為張紙唔吸墨

當初都諗過依個問題 一直搵唔到好嘅答案
直到我遇到佢
Uni 0.5 Jetstream

我直入三大

Uni個隻JetStream寫得好順 最好用0.7筆芯 當年考試都係用佢

全部用鉛芯筆，5**哂

漿糊筆

吓！？唔係用隱形墨水筆咩？聽人講 入U必備品喎

利申：有幾位師兄就咁入咗八大

我用開畫筆寫字

一定係uni

血書

張紙咁厚過咩底

Apple Pen

Apple Pencil

仲用筆?
拎個keyboard去打字啦

用過包你番唔到轉頭

一定係HP鉛筆囉
唔係嘅話，佢啲電腦scan唔到

馬沙鋼筆 寫字快三倍

pilot

Uni Jetstream 101
上年肥cal派呢支筆話好順叫我地用黎考listening
又真係寫得好快好順 長文類嘅卷都係用佢 速度致勝
其他卷就用返平時寫慣嘅筆

用開兩三蚊cheap cheap原子筆
好用唔斷墨 用一支筆考晒咁多份卷

依枝幾好寫
多墨得黎又襟用
我考試都係靠佢架咋

Same here bro

g2
唔好用hi tec c，太易唔出墨

jetstream係好順，但係亦太粗，寫中文好易搞到一舊嘢咁，寫英文都係

我個時用0.5 zebra sarasa clip

用擦得甩原子筆啦，塗改帶都慳返
小個對手

唔好用太大枝嘅筆

因為big 筆得2

用鉛筆9H係最好 夠硬
當年我用黎考通識個陣全靠枝筆夠硬
寫到勁快加左紙最後做完仲有7分幾鐘時間剩
最後攞埋5**
當然攞到咁嘅成績係靠自己有溫書啦
但不忘自己用左鉛筆9H嘅大恩大德
家陣我讀緊港大已經係Year4

Jet stream原裝唔錯，但替芯會斷墨

Sarasa、新版hi tech c都幾好

普通藍色原子筆咪得
你係有料
幾蚊既原子筆都考5**
冇料既，鋼筆都係得2

0.5 SARASA